to apple: 我地要新科技，唔係要spec 牙

屌

市場仲有其他選擇

想要新科技唔一定要求 apple 畀你

Apple: 唔可以插usb, 唔係每部相機都support 嘅type c 頭夠唔夠高科技？

新科技未成熟，apple作為負責任嘅公司係唔會貿然推出

今年會有更強勁嘅cpu、gpu、相機鏡頭，更快嘅face ID，更多嘅顏色選擇

稍貴嗰部繼續1080p，平民嗰部有828p

記住！係有828p，你地班盲反，成日抹黑iphone平民機得720p，唔好以為youtube 1080p降一級係720p就直接套用係iphone上先得嫁

牙你老母
但係你講得啱

平民個部垃圾都講緊$5500 俾得LCD Mon 828p

828p好勁？求其買部千幾二千蚊嘅垃圾機resolution都高過你 一陣就有人話其實咁細個mon 828p都無所謂啦

明明係佢擠牙膏唔撚出feature就話等成熟先出
快叉防水nfc技術出咗咁多年唔係唔成熟呀，人哋出咗咁多年冇問題佢iphone7先有

落後就話負責任等成熟啲盲支持嘅ifan收皮啦，所以apple都最鍾意撚鳩你班人，iPhone xs max 有快叉功能佢packaging 只係比個5w charger你，賺咁多錢都要咁樣縮成本，不過你班人咪又係買，仲要自己出街加錢買power deliver嘅叉電火牛，所以你呢啲盲果粉真係戇鳩apple唔撚你撚邊個

冇新科技咁唔好推出新機住得唔得

冇人睇得出你做緊假膠

呢個價位你expect有咩新科技俾你?
Android機都未必有

To apple: 佢哋要3千蚊買到pro

破產學咩人用apple

咩價位咁低講撚到為求開心打個和冇錢賺咁做乜鳩

咁你講下apple以外
呢個價位嘅tablet可以俾到啲咩新科技你

講緊電話wow師兄 pixel night sight 運算,nokia9 五鏡合一高質raw,後期focus 都唔使一萬蚊嘅機黎

原來講緊電話

破產

apple一向都唔係出新科技

ifan會話呢啲係on9功能、多餘、唔實用

佢會加咩 spec ?
如果加 ram加電嗰啲會幾屈機
本身 ram 同 電 management都係勁

仲用 Lightning 同 Pencil 1st Gen
剩係砌機都砌到一舊屎咁

基本野都做唔好，研發完又唔撚用

想問下邊個APP唔係用360 720 1080 2K 4K依啲格式
除左係主畫面 幾時用得著828P?

android唔同啲？ 幾時開始啲app係唔識adapt個moon 嘅resolution？

其實今時今日手機變化唔大，唔通識洗衫煮飯先叫新科技

gay佬死全家

你地到底知唔知個P字點解? 成日講個Mon 就PPP, P你老母咩